愛情波涵數巴打入一入黎

Hi

好靚仔

hku physics

仲叫巴？叫johnny tong啦

龍囝

有幸同巴打一齊上math course

你被比下去了

可以見到巴打一面已經好幸福架啦

我又要見

黎 HKU 陪我 sit math

咁多HKU maths人喺度

會考冇c巴打

畢咗業好耐喇

老餅

仲好後生 90後

原來hku math

勿起底

你90後，估唔到，以為你都成30歲

點解會咁諗 因為我話畢業好耐

你話畢左業好耐同開補習社，我諗應該都30幾

我只係把握時間做自己想做嘅嘢姐
老竇都幫咗我少少㗎

無嘢好比，兩邊個讀書方法完全唔同